鐘意左一個唔可以鐘意的人點算

識左3年 一直都係best fd咁好close 但呢2個月發先好似鐘意左佢 點撚算

點解唔可以鐘意呢？

咁岩撞正佢分手 有男仔fd向佢表白 佢拒絕左 佢黎同等講個陣問我係咪鐘意佢 我唔敢答

有咩人係唔可以中意

一齊啦仲諗
擺明佢都鐘意你好耐

但佢岩岩先分手 點會鐘意我 雖然一直好close者 可能真係純fd zone呢

可能佢分手既一年前甚至更耐已經鐘意你呢

😵😵有無咁美好 佢話我似佢男朋友多過佢拍緊的男朋友 我一開始都覺得係咪自己諗多🤦🏻‍♂️好亂

same

俾晒signal
你仲想點
係咪要佢同你表埋白你先識郁

😢😢

我怕真係自己get錯 但佢都成日同我講其他男仔邊個邊個好 好鐘意佢咁🙁

即係佢想試你會有咩反應
會唔會著緊吃醋
誰不知你成碌木咁玩暗戀
你再猶豫人地仔都生埋啦

去左先啦
怕甚麼

我有 最近態度都變左好多 俾左好多暗示 但佢好似feel唔到 可以可以教下小弟應該點做

唔好玩暗示啦
反正你都唔打算再做best friend咁簡單
大大方方咁拖佢隻手
佢輕微咁縮就拖實啲
可能純粹怕羞
除非真係好抗拒先算

其實都係個D啦
講野慢慢變曖昧
約佢去曖昧地方
呢兩樣得左先就好大機會'

都得
行行下無啦啦一野拖佢跟住唔放
或者兩個人坐低無啦啦一野拖住佢隻手唔放

試過拖手 錫過面 但又同我講有人追佢 搞到佢好心動 我摸唔透

有無咩地方推介

巴打上啦

差個好時機 巴打有無咩計

佢係咁心動就唔會比你錫面啦
除非佢係bitch
如果係好女仔就純粹想迫下你再主動啲
呢啲野真係唔好攤凍
熱潮過左就無架啦

收到 咁我衝啦 巴打

等你好消息